一人一個中學傳奇人物+事件

中五有一次
隔黎班有個同學
朝早行去同人打招呼
但手上攞住把𠝹刀
唔小心比書包kick親 個人向前跌
點知插到個同學背脊立刻見紅

最後個同學入醫院縫左幾針
個受害者返到後竟然話
「屌奶星，縫針仲痛過比比人插」

利申：醫院係學校隔黎

讀基督教中學
詩歌比賽完，全校人面前用cream拍落班主住塊面

走堂喺女更衣室扑嘢
點知撞正有其他班上體育堂

主任

結果呢

其實事源係早幾日班主任生日
我地一班同學就買個蛋糕恭喜佢
點知個班主任 主動發動戰爭
仲要整完我地，自己跑起教職員廁所匿埋

我地班受害者就上台還拖

聽講全校連埋校長都震驚 個個都話我地玩大咗

但最後係個班主任自己頂曬
無俾任何人鬧班學生
好掛住呀sir

好提子有咁玩得既呀sir

慈雲山白頭佬
佢個人本身已經係一個傳奇

仁仔傳奇

楊梓俊? 唔Q記得佢個垃圾名,
同埋佢隻看門狗劉海納 周圍蝦蝦霸霸,
然後衰十一比佢自願退學了事連警都唔報,
乜鬼野垃圾學校黎

有個同學同人拗手瓜之後隻手斷撚左

跟住白車同警犬即刻黎

幾時既事嚟？？？

屌你老母
Facebook / ig link都冇

想幫你都幫唔落啦

成十幾年前邊撚到有Facebook / ig啊大哥

彭X民，身為一個老師走去搵個中4女女幫佢唅jj又唔等多年搞到比人告，等多年啪埋都無問題

劉馬車同石子宏 發生咩事相信唔洗多講

五六年前學校有次初中同高中一齊聽分享會
有個訓導好黑人憎成日串串貢
佢聽完分享唔比啲高form走 仲係到不停羞辱啲學生
然後有個高大師兄忍唔住 企左上張凳度 捉住個訓導件衫再"清"起佢大叫：「你講撚夠未呀！」
個訓導即刻淆晒底 其他老師沖曬過去叫個學生冷靜啲 個時啲初中仲睇到呆晒 其他高中仲拍晒手掌 簡直就係大快人心 千古傳頌

睇字都覺型

神奇校長
女籃中學

冇記錯事主好似姓陳

repeat咗4年中二

型撚到

我囉，九龍塘十大基佬之一

有個叫佘XX 中一已經好曳 全校都識咁制
中二定中三嗰年話自殺 仲要寫血書比屋企人
上晒報紙 警察搵幾個學生問話
後尾聽講係佢唔知去邊度玩先失蹤
血書果啲係用油漆寫
冇耐就退左學 唔知而家係生定死呢

曾上游 做g做到5層樓

柴灣？

成班喺操場瞓底砌咗個屌字

勿相認

大喝一聲「屌你老母臭閪 」
然後使出水之劍

Last day捉咗班主任磨柱

X凱婷 食兩支煙

厹Tommy仔

高中拍咗段片rap住屌個仆街
仲放咗係YouTube
佢叫陳庭佳

小三有條友抄功課
被老師罰

校長唔記得咩名
仲行山寧願食橙皮止渴都唔帶水

俾班同學圍住唱歌，首歌既歌詞係咁話我間學校有個大仆街，又響我朵，又屌我老母又剩，仲拍埋片，好似揚左

高雷？

有個ptgf有日喺學校喊，同學問佢咩事，佢就話個毒撚強暴佢逼佢含撚

我當堂O撚哂嘴，心諗有咩可能，條友已經係全校最毒嘅毒撚

點知幾班嘅人喺未有證實底下不斷批鬥，網上欺凌，公開話佢賤男之類

到最後校方警察介入先證明清白，批鬥班友當無事發生

中學有個弱智渣女同學個波，比她條仔打到爆肛。
最後學校內部停學算數。

之後呢個弱智仔畢咗業之後成日跟蹤學生妹屋企，仲上過連登

玩「捉衣因」由1樓跳落去地下
跳完仲要大叫 捉我丫笨柒

3年前

勿相認

中學

x年會？

燒巴士

中四已經corn鳩佢

姓詹?

中二同佢玩過話劇，幾活潑
畢業之後新聞見到佢殺咗自己老豆老母，判咗終身

我哋級有個田徑長期拎冠軍
有個大兩年嘅師兄又係冠軍常客
佢哋一直都喺唔同Grade各領風騷
直至我哋中五嗰年 個師兄因為重讀中六所以佢哋一齊跑100
賽前全校連老師都勁期待依場比賽 因為係人都知得佢哋兩個鬥 一個時代vs一個時代
最終我哋級嗰個跑贏咗

文字描述冇現場睇咁震撼 但喺我哋級眼中就好似有一種長江後浪推前浪 老嘅要退落嚟嘅感覺

中學冇見過 反而係大學見過
仲要係俾條女拗斷

係班房跳 跳跳下整塌左班房

學校MISS 鐘意個有老婆既阿SIR
晚晚打電話去阿SIR 屋企騷擾佢老婆
最後上左報

單野十幾年前

協和

巴打又係?

有個平時d興趣係唱舊歌嘅男仔
上堂打丁

有個師兄中學留級留咗六七年，留到佢自己已經排到公屋都未畢業，日日揸車返學，泊學校停車場。

利申，我中一嗰陣佢中四，依家我都就快大學畢業，佢都仲讀緊中學

仲有成日打飛機講以前Rejoice 有個廣告係特登係佢間學校拍

徐X陽 亂認屋企人 見仔就攬 但完全唔熟

咁無可否認個校長真係將女籃帶到巔峰嘅
既然學業成績冇可能夠傳統名校鬥
男籃田徑嗰啲又唔夠錢招兵買馬
唯有揀女籃 谷盡佢 令學校出名 我覺得佢嘅策略冇錯

胸襲Miss 跟住留班

唔係唔可以留咁多次級咖咩

有兩個同form既mk妹想逃學 爬欄杆走
點知爬爬下仆低左 好似碌埋落山
學校叫救護車嚟救佢
校長仲跟埋上救護車
利申 勿相認

校呔吊頸
課室窗花有d鐵欄咁既野
聽講條友用校呔成功咁吊左上去
最尾無死到
不過好似驚動左全校訓導訓育
成個lunch幾乎唔使上堂

我屌佢老母啦
將所有資源放哂落女籃度
其他校隊就乜撚都無
成撚日做埋哂啲無謂野
含撚啦光頭佬

有條友仔f1第一堂pe瀨屎 臭到死
大家都叫佢瀨屎狗
勿相認

我中一個年佢中二
我中六個年 佢中五

鳳xxx學中

青年會？

有個叫Andy嘅大隻仔，佢同人拗手瓜未輸過，每次都係秒殺取勝，力大無窮，又黑黑實實，好似one punch裏面隻超合金黑光 佢依家應該讀緊poly year1

利申：九龍塘某間中學

大角嘴？

重點只係想令學校出名

笑料

坑口？

入嚟讀中一嗰時同級
畢業嗰日佢中二

有條友放左支直立既原子筆係張凳度
俾人整蠱嗰個坐左落去拮到，有血但唔知中唔中
後黎d同學搵班主任黎既時候
整人個條友驚到哩係枱底嚎哭

4條友中5個陣破左學校4x100 封塵左唔知十定廿年既紀錄
中6再破自己上一年個紀錄一次

如果有一日 你做咗校長 你或者都會咁做
學業成績已經不斷俾班新移民仔女愈搞愈差 喺有限資源之下 唔知你有咩可以搞起間學校呢

兩個學生係廁所扑野
一個體力不支暈左
call白車送去醫院

利申男校

山區學校
有條友上is 堂係is lab到打丁

有個燥狂惡霸肥婆
成日掟野掟枱凳，聽講有次最猛係上上下堂老師行開左佢扯起老師位個電腦然後掟落地
知道勿相認

陽光照

降班 無錯唔係留班係降班
讀完中五下年讀中四

教育電視

早會搶校長咪講天水圍飛馬踢得幾差
係個車仔同學張枱柯屎 果時中一 升中二果時唔見左佢了

同級有條友初中個陣影過幾個女同學裙底
俾人發現之後好似俾訓導記左個缺點定小過就不了了之

勿相認

趙記？

水運會上水個陣條褲甩左 即刻跳返落水

睇嚟你仲讀緊間垃圾
我嗰屆唔好彩，一入嚟就換校長
中一嗰陣仲行緊舊校長啲風格，係真真正正嘅中學生活
但屌你上到中二，嗰光頭佬搞到間學校七國咁撚亂。
轉堂走課室、垃圾小食部、戇鳩早讀嗰啲都唔撚講啦
我屌你臨grad嗰年，去廁所要拍卡？監犯呀？
一個校長用咁多資源去搞女籃，但係學業成績搞到咩出嚟？
仲要逼走唔知幾多個良師。
咪話我睇死你啦光頭佬，女籃都唔撚掂架啦，等比人反你啦。

港女吹

X東？

葵青區？

唔撚係嗎

傻校長

我中1佢中1留班 我畢業佢中3

有個中二衰十一
有個留左三年級

放火燒locker 炸左學校宿舍個廁所
成舊爆開

有個人係山上面食煙...

你姓沈？

好似係話有人之前跳樓所以咁做？

油麻地！？

窩打老道

我地學校個足球場唔係學生裏面，要由後門行出去再行一段路先到，而後門一出去就係條馬路(山區學校，平時無咩車經過) 有次隔離班上體育堂個陣呀sir 帶住成班人行過去，點知有條友無睇有無車就咁跑出去比個鬼佬揸車撞飛，聽個fd講佢比架車撞飛幾米遠，但佢起翻身話無事，個鬼佬嚇到呆左，但個呀sir 反而第一時間係走去同個鬼佬say sorry ，自此之後我地唔可以行後門出足球場，要行前門兜多10分鐘路

聽聞有條友摸完幾條女屎忽都冇報驚
堂都唔洗留
個輔導老師仲成日吹奏自己

利申:發夢聽到

btw聽講佢個堂體育堂係照上

屌教畜

有個呀SIR頂唔住壓力屈班學生組織強姦快閃黨
後尾入左去坐

喂ching 訓係邊個筆劃到
定係你係姓Lee 條hihi

獅子？

有條友讀到中三定唔知中四就退左學 再見番佢就係喺新聞見 同單謀殺有關

選學生會辯論大會有個候選主席爭取lunch time喺canteen播AV

...animal video
呢家好似係俾人dq咗嗰個

每逢踏入一月一 佢都會同我講新年快樂
佢仲同我傾電話 講佢有個妹 有個女朋友
過咗幾年係A1 見到佢
入面寫佢係獨身子 開咗幾個facebook ac扮女仔
仲要自己同自己講野
Btw 佢係我朋友 永遠

讀翁x?

都幾多ching喎

隔離學校有個人入咗IVE 公眾地方睇AV打J 利申有片

當年上晒網通晒天啦
咁神秘做乜

你識?

鄧xx中學

成班男仔係更衣室鬥打飛機打得快

一個師姊升班係逢二進一咁升由我入去佢中二讀到我畢業佢先中四
仲有個就係冇啦啦衝入其他班班房大嗌 邊個有m巾啊！！！借完就衝去廁所

佢姓周，有一次有條撚樣逼佢上堂對住個阿Sir 打飛機

一講就知啦 仲可以有邊間

有冇影相 想睇

klc?

佢中二幫過同級人含撚
跟住仲周圍唱 以為好撚好笑
仲話好臭唔好含
而家佢中五退左學去踢波

知道勿相認

俾車撞飛差唔多六七米，報紙有賣，但係第日見佢正常返學

陳庭佳

甘比

好撚慘

有個女仔 mk妹黎
一腳踢撚爆咗個mk仔春袋 入咗院
最後個mk仔英文名俾人改咗做Eason

冇

係咪同校
我聽嗰個係插人嗰條友版本
佢話自己拎住把𠝹刀扮緊刺客信條
跟住kick親，插到前面個同學

仲聽過有個渴睡症嘅同學上Pe堂
上上下訓著咗
搞到骨折定唔知點
總之用咗拐杖好耐

仲要跨緊欄訓咗

有個老師叫包譚
叫佢花名佢聽到之後要我講10000次包

勿相認啦屌

係咪同屆先？

282校巴嗰間？

學校有個大仆街

中學有個人叫淫棍
好似話有日個女同學烏低身
佢行去望乳溝
比人記左過
荃灣某中學

好耐之前有人係fb share出黎先知 有個tb師姐番大陸果陣運毒斷正 判撚左無期徒刑

Wtf

觀塘KC__??

屌 我係咪識你

唔係

陳廷佳

中學同級同學
第一年dse成績 2u433選修地理
Retake左兩年
435*55* 再自修m1/m2 各5*
入左港大 知識改變命運

屯門?

有個同學同女教師搞上左 但係個miss同緊阿sir拍拖 個miss之後有左 聽講係個學生嘅 但係之後個miss同阿sir結埋婚。。。

有個師姐㑭佢老豆殺咗

爆肛咁驚

班際足球決賽，成班俾對手個班主任收買咗踢假波

事後兩班人一齊去食放題

有個on9仔上上下堂玩𠝹手 痛得濟叫救命

有咩數

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

係MK食煙,噴煙個西樣俾人影低左,仲俾高登啲人加左字上去,佢拖住嗰個係我同班同學

仲有一次有傳低Form有條友上唔知咩5P網招SP,結果又係高登見到,傳到成校都知

土瓜灣區某直肢中學

有條撚屌叫三苗，據聞讀書唔錯，係個樣痴痴哋線咁。無啦啦由二樓跳落地下，打個關斗企返起身。唔使幾日傳遍全校。

消息話後來佢公開試考得不錯，讀藥劑

聽早幾屆講
有條仔溝咗個Econ miss
仲帶埋返屋企屌
老豆仲讃佢叻仔

個miss教我LS

有條友借錢補習
實情拎左去課金
仲直播抽箱
好痴線

跳樓之後唔比人留係學校溫書
要去小食部或者音樂室溫

Send自己條丁比女仔睇，結果幾級人都有張相

比女飛之後跳樓死左

長青樹

有條友個名同某隻煙個牌子名好似
好似全家搞外圍投注 比差佬掃左仲上埋報
第二日早會校長開咪叫人唔好賭博

唔係, 係仁濟

隊草落club飲醉酒番學校

中三嗰陣隔離班個肥仔將全層冷氣機櫃爆哂
中六嗰陣有個偽文青唱櫻花樹下走音比人笑到畢業

記得有個同級
學人做雞蟲唔比錢
俾人揚到成校都知

記得有同學因為條女跳樓

磚石襲名校

條仔之後係咪轉咗校？

楊sir

已經講過n次依家再講多一次

中學有條友叫雞髀

先係上PE堂練跳高嘅時候，懶型咁拎住啞鈴跳高
結果俾啞鈴撞中頭流哂血，咁就即刻送咗入北區

其二，中學班際籃球比賽中，佢所代表嘅班別領先另一班些少
以為勝券在握，就係中場休息嘅時候懶型用水淋濕自己個頭
俾人罰判整濕塊地影響比賽，接下來都冇得出埸
結果搞到自己班輸埋
佢就緊係唔滿意啦，於是當晚就係Facebook開post屌人
仲將所有唔支持佢嘅人remove friend 添呀

屌你老母我都係咁啦
我最後咪入三大望住你

Last day係一樓露天廣場爬上二樓
同一條友 中一係locker養左隻蠍子定唔知甲蟲

葵涌女校

果陣中二聽聞中三有兩條癲佬夜媽媽每人柯篤尿落個膠袋到，之後等架小巴經過然後一鳩掉落去個司機位到

中二嗰年聽講有個高form喺廁所瀨屎
西灣河消防警署中間嗰間

果陣中五有個師弟條友玩屎 拎張紙巾包住啲屎嚟嚇人

中三嗰陣 同學比車撞 佢冇事 反而架車凹咗

有個男同學
佢個花名係佢老母中文全名

勿相認

荔枝角區學校？

你真係成日追擊佢
12中

有個男同學想去洗手間 老師唔俾
結果佢搬咗課室嗰垃圾桶即場解決

TTCA

肥絲？

全級第一影裙底

個期有張圖係個學生坐係學校大門食香蕉
我地就叫咗個同學坐係大門食西瓜
對面學校啲學生都衝哂黎睇

佢中一上英文堂除褲打飛機 仲賣埋白粉 賣賣下仲要自己食埋一份

15dse 丫嘛
ching係咪三十七人之一 #hehe
（利申係

高大靚仔
CE 10A AL 5A

屯門中學？

上堂打飛機比隔離個女仔見到，但條友有自閉症所以最後咩事都無

伊中，唔高大唔靚仔。
讀math 做左professor好似。
全港應該得一個姐，Ce 10A al5A

個啊sir傳奇嚟

極度懷疑係男校

鄭x之

同校

Sas歌既原創

黃之鋒 中一個時做我個frd隻兵

我係咪識你，我學校都有個咁嘅人，真係好撚仆街

洪x燕 單嘢係仁濟 後尾轉左去鄧xx中學

話說學校有個老師長短腳成日拎住枝野拐下拐下咁行，全校都好驚佢因爲佢好撚煩，有一次我地有個高form俾佢指住個頭問”do you have this”, 之後個高form指住隻腳問番佢”do you have this” 之後唔知個高form下場係點嚕

利申:當時低form

ching ho ball

巴黎鐵塔插屎眼

點解可以咁賤格.....

中五
課室打排球
打到人去驗傷

唔係

但好近屯門醫院

cammi 同陳冠希既慾照流左出嚟，記者起學校附近捕左一星期，最後起校長同訓導遊說下被退學
但係學校禮堂有幅毛筆字寫住[一個也不放棄]

打錯打錯

係好近屯門 但唔係喺屯門

陳同學

有條友係學校打邊爐Hi大左
話要表演由三樓跳落二樓平台
點知一跨過圍籬就跌左落街 斷左隻腳

啊源 十年中學

遠哥？

大眼V面 仲有冇人有嗰段片？事主依家幾多歲？

陸運會賣大麻Cup Cake

有冇巴絲同校

repeat四年中一 我中四 佢都仲係中一

中學嗰時有個教得好好嘅啊sir放完聖誕假 突然5見左 問番啲人發生咩事傳聞好似話係搞學生妹 食咗一個 有個未食就走咗

之後諗番起 嗰排個啊sir突然操fit跑長跑又剩
好似係為咗食學生妹
個啊sir係學校好出名 仲要好似有老婆仔女

Form1嗰年唔知做咩全級派m巾 連男都派埋 有個痴線佬將唔要嘅m巾 擺入膠袋縛埋一大袋 大，大大力扔入隔離女校窗入邊 仲大大聲叫：收野啦！啱你地用呀！（我地間學校同隔離女校只係距離一條卷仔 好近）自此之後 隔離女校好少開窗 同埋永遠拉埋窗簾

以前啲高form ching好撚猛
依家啲學生只係識係背後屌屌貢
叫佢地行出嚟企起身講句野就淆撚到縮番入去佢地老母個閪咁

我嗰間無限年頭，無退學嘅機制，結果每年畢業禮都會有啲「相愛十年」嘅組合出嚟慶祝自己終於十年中學畢業

中學有個離過婚嘅三十幾四十歲女老師搭上個中四師弟
被傳兩個曾經係冇人嘅禮堂度一齊訓
仲比人影到佢地手拖手

d____ c___?

中二有條友用電話喺枱底打飛機，俾miss發現咗打飛機，佢為咗唔俾miss沒收電話，佢話自己對住miss幻想

ps:個miss大概60歲

我識得一個人有年唔知去宿營定點係間房到見到個同學打丁 佢跟住打 但係撩條友鬥快射

我初中時候嘅學生會會長
中學時期已經食女無數 畢業之後做社工食妹妹仔食到坐監

天水圍 ？

中學我個form有條友傳奇到俾人叫做傳奇......

有個師弟殺左自己阿媽同阿妹

係寶覺出名d

netsend係我同級同學，呢條友真人係痴撚線。 唔知仲有冇人記得呢條高登友？ 當年喺高登搞到好大鑊

有條傻仔放學同同學玩捉衣因
之後係學校門口跑出馬路比車撞
隻腳要打螺絲
條傻仔叫花名火星

利申：勿相認

中一有個同學用橡筋射中個老師條頸, 仲好深刻記得個老師話 :細個你用橡筋射我, 大個你咪會用刀斬我?

然後落左堂佢去左報警同驗傷 去到放學全班坐左係音樂室俾警察問幾句, 射橡筋個同學落口供, 嚇到班主任喊曬口, 好彩最後咩事都無

依個好笑

有個啊sir上堂好似開棟篤笑
上佢堂好開心
有次唔知教咩佢就講佢個夢想出嚟

“我嘅夢想好簡單嘅
就係如果我有一日發左達
我就會去買一架林寶堅尼”

佢驚我地唔知林寶堅尼係咩
佢會打側個身 個人向前傾90度 隻手向後推
“即係個車門會咁開果部二人跑車”

“冇錯 一架車要成百萬
不過呢一個都唔係我夢想
我嘅夢想係咩呢
我嘅夢想就係 揸住尼架百幾萬嘅林寶堅尼
係校長面前漂個靚移停係校長面前
開個車窗同校講句 “我唔撈啦！ “
就拍拍囉柚 頭也不回咁走”

聽講佢本教科書上面除左有備課啲notes之外
仲會寫低搞笑notes 教到果個位就講出黎

佢都唔知參加咗幾多次迎新

大家都有個美好學生生涯

咪就餐放題係對手個班主任埋單

有對師弟師妹有年暑假果陣去左馬尼拉 差D冚家鏟返唔到香港

獎囝 ？

有個人上堂個陣臨小息前急尿，跟著佢舉手同老師講話想去廁所 ，但唔比佢去 咁佢就死忍難忍 結果忍唔住瀨咗出黎 係地下有灘黃色既液體 之後佢就比人起咗個朵叫瀨尿蝦
佢留過級 比人笑咗幾年
利申 勿相認

梁天琦師兄 無啦啦用較剪剪咗班房條mouse線，訓導問佢做咩事，佢答睇唔順眼

中五最後兩堂有人係走廊一拳打爆左班房對窗個玻璃

利申 坐係入面

我間學校都有個
由初初做同班同學到佢睇住我畢業

廁所裝修好開幕剪彩 俾人放左上高登

有個同學係5樓扔左個書包落街 扔中左副校架車

個人向前傾90度係咪啫係訓係到

有條柒頭皮陸運會揸住兩部計數機係場入面暴走
仲好係話曾經條友部計數機比人係六樓飛左出操場

中一同班同學
我讀緊year3佢都重未中學畢業

個副校響禮堂放 powerpoint show自己對腳出黎

咁撚有heart既老師好撚偉大

中五班會活動去bbq，有個人攞住本化學note當扇咁去撥火起爐，之後順手燒埋本野

班主任呆撚左

上堂有個女同學電話響
佢知道係自己電話響之後
企起身向後面大叫邊個用133打俾我！(佢坐最前排)
全班同老師o曬嘴 老師叫佢照接咗個電話先
點知原來係佢老母打嚟 柒到

又試過屈幾個男同學揸佢個波

幾年便服日都係著小魔女doremi既衫

利申：顛顛地嘅豬扒

中五有一次
隔黎班有個同學
朝早行黎諗住同我打招呼
我見佢手上攞住把𠝹刀
feel到唔撚柒對路
跟住佢就唔小心比書包kick親 個人向前跌
點知插到個我個背脊
即刻流血 不過唔係好大傷口

最後個我入醫院縫左幾針
屌奶星，縫針仲痛過比比人插
on9垃圾學校
乜撚都送人入院

讀咗十年中學

我嗰間都係得一個

有條友塞左手指落lab櫈攞唔返出黎，之後要call消防劈櫈

曉美焰頭像

facebook之死

又binc

上德育堂要present，有條友講av文化，搵撚左好多圖，同我地講事先打晒格仔既，點知一開ppt唔知咩事d格仔移晒位，變晒無碼，笑到我地仆街

可以揸多一年

調景嶺?

將軍澳 某垃圾中學 ，有條友1樓跳落地下再用8秒跑出學校， 而另外有個厹啊sir欠錢搞到有人嚟學校淋紅油

Lsp?

呢d大把人做過啦

有師姐比人擺咗上thisav

個個Miss事後辭左職 但後尾嫁左比同校嘅bio阿sir
btw 個個學生本身都有好多問題 不論成績/操行

冷雨夜小朋友

某啊sir俾人見到車咗條mk妹上山
之後俾人爆埋係課室扑野

btw 佢好老師嚟 就係衰呢樣唔好

Same

炸警署

Seed?

Last day撬穿咗道牆

Coffee
黃樂樂

姓 陳？

中學有女同學公廁到 岀名只要打間學校名係google 就會岀xxx公廁

中二果年music concert唱彩虹唱到走曬音依家youtube條片仲係道

有同學用縮骨遮打佢個頭 最後個頭冇事但把遮彎咗 畢業之後一個人打赢三個蝻 仲上埋報

放學icu好假的肥仔

你klc ?

有個讀中四既肥婆，情人節個日，小息個陣，學校開咪，叫個位肥婆去校務處，之後佢就拎住好大扎花施施然行返課室，成校都知。

想知details

有人食塗改液同鉛芯

人地而家係City讀緊，前幾日先見到佢

Ching我係咪識你

有人係廁格對住蜘蛛俠打飛機

有人lunch要上堂？

條友姓梁？

班際足球比賽最後打和射九碼
咁啱係全級最撚勁揪既左腳仔操刀
一腳省落龍門塊面，食到應一應
流鼻血之餘，仲當場暈左

前校長

鄭xx中學？

一年前,校長條八婆踢左我出校

實驗室食麵包

有個陽光大男孩叫夏健祺，入左hku 精算之後 偷偷地安部cam 係同Hall 女仔間房到偷拍 俾人捉到 (傳聞受害者係男主中學同學條女，而淫棍本身條女重靚過受害者 )
最傳奇係佢一日監都唔駛坐，感化了事

---------------------------
個人簽名:
[又係培正] 呂麗瑤同級生 港大精算高才生認宿舍偷拍女生裸體片

Ching我地同校應該

相認

校內表演個老師行fashion show咁行出嚟，點知一下仆左街
最好笑係條片係facebook留傳咗差唔多十年仲有人推post

邊年畢業

中學時候有個法國男仔exchange嚟，佢話以為香港嘢食好難食，點知返學後，佢好鐘意canteen 嘅咸蛋蒸肉餅，每一日都食，有一日仲拎膠盒返學問可唔可以買外賣拎返屋企做晚餐，canteen老闆就豪氣地叫啲姐姐裝一大盒俾佢，自此，佢每一日都會另外外賣多一個返屋企做晚餐，而咸蛋蒸肉餅亦喺佢學同講得最廣東話嘅廣東話。

好記得某一次家政堂，老師叫我地一人提議一個菜式或者甜品，然後投票最高嘅，下一堂一齊煮。

當然，呢個法國男仔用盡全力大聲嗌：「咸蛋蒸肉餅」，咁我地見佢咁鐘意就全部人都話贊成，而到下一堂，個法國男仔好專心去聽去整，仲問我地其他人可唔可以分一部分俾佢試下（佢覺得我地喺香港人整出嚟會正宗啲），最後我地全部人lunch time 一齊食16個咸蛋蒸肉餅，而呢一餐咁多人食嘅咸蛋蒸肉餅，就喺佢exchange完，要返法國前嘅最後一餐。

到而家畢業後都7,8年，呢個法國男仔，每次嚟香港約我地食飯，都話要食咸蛋蒸肉飯，佢仲話想每日食到，而揾緊有無香港公司請佢。

另外，分享一件有少少恐怖，關於小學嘅事

小學時候，有一日返到學校見到操場貼滿哂好多有張黑白相嘅Poster，我好後悔行埋去睇，因為張相喺一個小朋友俾竹籤插穿下巴，好恐怖，而家諗起個心都寒一寒。

咁早會，校長就話有個小朋友一路食魚蛋一路玩，唔小心跌倒定俾人撞到就插穿下巴，所以叫我地食嘢要坐底食，要玩都要留意唔好撞到人。

自此小食部所有熟食都無再有竹籤。

我唔知個小朋友喺咪我學校，但我覺得件事好震撼，同對當時得幾歲嘅我造成不能磨滅嘅陰影。

sjc

有個音樂老師每年都講一次自己開過腦 同自己既威水史
Christmas party一定走上台迫啲老師大合唱聖誕歌
傳閒有同學會係教員室嗌錯佢個花名
由於佢已離職 真正成為一個傳奇

培X師弟相認 其實嗰個訓導係咪大雄?

Ching 荃灣學校？

係唔係讀天水圍既中學 ？

何文田中學?

有個同學成日都同訓導鬧交
個日佢想準時放學走
點知遲左五分鐘左右
佢嬲到舉起左張櫈再一野掟開
張櫈個陣係唔同人既頭上面橫飛

用火影跑法參加運動會
一個人自己同自己打羽毛球 又稱雙刀流
個個同學成個老簫咁

中二嗰年有個同學成日俾人恰
跟住有日放學佢搭地鐵坐喺地下睇書 又一路食薯片
仲要俾人影咗相
後尾佢轉咗校 張相仲間唔中俾人推返出嚟

曾經有條仆街係學校俾人杯 跟住大叫要跳樓 但驚死 係1樓話要跳樓

學校嚴禁帶電話 可以交去校務處既
有個中一上上下堂佢阿媽打黎 明明較左靜音 然後佢舉手同Miss講 唔該你可唔可以停一停 我阿媽打黎
傳到幾級都知

聽講幾年前有班中二上miss堂攞件冷衫遮住打飛機 跟住比miss識破 之後就比人記大過

我屌你老味好撚正，笑左

中二個陣有一對情侶同班
學校就唔比人拍拖嘅
有日搜書包個陣好似係個男仔嘅銀包到搜到condom之後就全級都要去軍營幾日訓練

中二個陣同班既女同學係自稱回流學生
拍左條自揸既片比人放左上Foxy
下學期唔見左人
ps 無seed 唔洗問

NP2C

唔係 如果你講花名嘅話 以我所知佢哋都冇依個花名

補充多少少 不過印象有啲模糊 唔肯定係咪有發生
咁我哋學校有五社 我哋級個男仔係藍色社 個師兄係綠色社
鳴槍之後 已經參加第五年陸運嘅我 聽到前所未有咁大聲嘅拉拉隊打氣聲 啲社員真係嗌到癲咗
但啲打氣聲淨係嚟自我哋兩個社 其餘三社都冇咩點嗌 因為佢哋知道慳翻啖口水睇佢哋兩個跑好過

其實已經係四年之前 但到依家都仲係歷歷在目 打曬冷震

畫王

校長著到成棵菜咁

link?

九龍塘？

有無片 好想睇

數數埋埋都幾多單下 又上堂打飛機 又抽起訓導 又偷拍 又me2

有個老師 做中四班主任 開學幾個月後突然辭職 之後幾個月新聞見到佢偷拍人裙底被捕

中學都有exchange? 國際學校？
日日食唔悶既咩

師兄，仲有用筆爆人屎眼

C________ C___

12.5cm??

係咪基x

顏寶鈴legend 年年都話自殺

殺左miss

2個字

hi tec c

yes 大白菜

副校早會上台唱山歌
條片俾人backup咗youtube有得睇

地理上最近係你
到底有幾多人讀咗咁多年中二

我 不過唔係呢間學校

我同你都差唔多 又係同級最後佢睇住我畢業
每年學期尾最期待睇佢升到班未
可惜佢無讀第五年啦

Qc?

間中學係油麻地？

我學校有條友試過上堂對住啲阿嬸老師打飛機重要俾人捉到 搞到要成form一齊聽社工講性教育講座
之後佢又係學校偷錢偷電話俾人捉到 又搞到要成form一齊聽警察講嗰啲犯罪後果嘅講座
而家條友夾夾埋埋又偷又呃咗幾皮嘢 退左學去打工點知俾黑社會追數

有個師兄
我中一既時候佢考會考
我中六考DSE既時候竟然都仲一齊考

有啲似李光洙

同班有個女同學 一向都神神化化咁 有日比訓導捉頭髮過長 好似比老師大佢再係咁就剪光頭點定 第二朝真係剃左個光頭返學

見咁開心,講多樣先
某一年陸運會有個叫林X軒嘅on9仔帶以好地地瞞天過海,我地坐係看台到等緊佢個社走嗰時,有個佢以為佢玩電話叫咗佢落嚟,之後大家懂的

同幾個fd係學校見到個傻佬拎住把刀 有個fd衝左出去撚個傻佬 唯有幾個人一齊過去幫佢 原來賊黎架 制服左佢 跟住個個都話我地好有正義心又話唔怕危險 到而加講返心入面都暗笑 當年知佢係賊一定唔會敢去撚佢
幾年之大埔某中學 唔好相認

上PE堂呀Sir 搵個男仔出黎做示範
咁個動作係會有少少碰撞嘅
個男仔跌左落地下係咁嗌好痛
後尾有其他同學提佢膊頭點解咁斜嘅先知甩左骹

我學校年年都有搞師生足球比賽，班老師平時都有踼開波，fit嘅。咁有一年啦，踼到戰況好激烈，皇馬大戰巴塞咁款，有個幾高大隻腳又長嘅老師單刀衝入對面禁區，諗住兜腳射鳩爆個龍，「砰」一聲勁大力咁射，點知佢踼歪咗，咁啱有個低form攞住支樽裝嘢飲企咗係底線睇波仲要飲緊支嘢。下一秒個波就「砰！」一聲咁顏射咗佢，個同學即刻爆哂缸噴哂鼻血差啲暈低，之後個阿sir個樣勁唔好意思

有條友唔知係咪自閉嘅，仲要生到成個紙扎公仔咁，塊面兩邊都有個圓形嘅紅印。

本來大家見佢有病都讓下佢，點知有年開始佢一考英文oral就會solo全場，人地一講野佢就會指住人黎鬧，仲要到時間個老師叫佢停佢就發左癲咁拍住枱大叫I haven't finish! 我個fd連續幾多次抽中同佢考oral 次次都考到燥

另外有次要上英文話劇堂，我個fd(同上面一個)又抽中左個自閉仔一組，然後個miss話要寫一個愛情故事之後自己一組演埋，跟住佢地組傾劇本個陣一開始諗著寫一個有吸血鬼+少少恐怖嘅愛情故事(個期興Twilight)，之後條自閉仔話係共產黨嘅理解下係冇鬼，同埋唔應該咁著重兒女私情，要彰顯母親嘅愛，最後佢個組啲人拗唔過佢，寫左套富共產主義色彩嘅戀母愛情短劇。我地其他組嘅人食住花生笑到仆街。

有個師兄
我中一，佢中二
我中二，佢中二
到我中五，佢都係中二
最尾我中六佢退埋學

荃灣？係咪睇九把刀睇到入腦嗰個？

我都有經歷過舊校長年代 睇嚟可以同你討論一下

首先我諗好多嘢都唔係佢一人推行 尤其轉堂走課室依啲咁勞師動眾嘅改變 一定係同老師開過好多次會 深思熟慮之下先真正實施 所以要屌都唔應該淨係屌校長一個

見你上個回應講校隊 我再講多啲啦 無可否認校長真係將心機放曬落女籃度 但手球欖球都成日有訓練 仲拎唔少獎 見你屌其他球隊冇資源 會唔會係你嗰樣運動冇獎拎喺度屌鬼咋

仲有IEP 為咗救班英文如無意外拎硬U嘅學生（留意翻係幾十個唔係幾個）早讀加空堂加4-5點再加本身已有嘅英文堂都要落去操英文 未計留堂每日至少接觸三四個鐘英文 背後要額外請多幾多英文老師先可以照顧到佢哋？就連校長有時自己都抽時間去教 試問有邊個校長可以做到咁 到最後放榜冇咩人拎U 成班1同2 好似仲有個拎到3添 冇IEP 佢哋英文字都唔識多隻呀

不得不提嘅就係取消早會 舊校長年代星期一至五都要企喺操場曬住咁早會 有時唱埋校歌國歌升埋旗真係唔得佢死 日日都有人中暑入醫療室 真係日日都有 依家諗翻起都覺得好癲 有啲仲要路都行唔到多步要坐輪椅俾人推入去 但新校長上任就取消早會 淨係要大家星期五入禮堂涼住冷氣聽分享 依項我諗係新校長最大嘅豐功偉績 又唔見你提？

屌你老母講開IEP班學生就好笑 順便回應下主題 有個IEP嘅學生（ Intensive English Program，強制逼班英文底極差嘅人去join）上台讀Editorial夠膽死將central government讀錯成control government 重點係佢仲要唔知自己錯 繼續讀落去
仲有個讀英文一至十係one two three four five six eleven eight nine ten 真係笑大人個口
冇IEP 班垃圾連IVE同foundation diploma都讀唔到呀

見你咁大力咁屌校長 會唔會係因為你都係IEP嘅一分子 曾經都受過每日幾個鐘都對住英文嘅煎熬咋

不過 我都十分同意去廁所要拍卡係個戇尻到不能再戇尻嘅措施 （但我依然相信唔會係校長一個人就決定到要推行）慶幸我Grad咗先搞啲咁嘅嘢 有冇仲讀梗書嘅師弟妹講下依家係點

條友係咪叫謠傳

中六就畢業果陣成班十幾廿個玩狼人
個mc仆街到唔派狼人牌
全部平民 佢話殺邊個就邊個
跟住第三round就知道 成班諗住捉佢磨柱
捉到果下訓導行過 大半班比人罰抄校規

勿相認

仲有另一個係扔左數學老師本教材落街 當住佢面

唔係呀，係新界

便服日著晒迷彩衫踩單車返學 本身架單車要泊停車場嘅 但因為驚比人偷佢自己抬左六層樓上課堂 上堂果陣仲拎把刀出黎插係枱 冇老師敢話佢

有個女同學個樣明明唔係好掂
但係成日幻想畀人溝
仲試過一人分飾三角
喺FB扮畀兩個鬼仔爭
最後好似轉錯ac

唔係呀

Exciting 五旬節

我都有個阿sir講野好好笑
有年入左佢負責既club, 次次去club meet好似聽棟篤笑咁
有一次佢搵左篇有趣新聞 講有個印度佬好鍾意食膠袋 特別係藍色既膠袋
幅圖個印度佬揸住個膠袋 有啲藍色 咁啱嗰排冬奧 佢話個仔好鍾意睇冰壺 晚晚都睇 睇到佢怕 佢見到幅圖有少少藍色就以為係冰壺 即刻勁驚
同埋個老師自己都係印度人黎 佢跟住就問我地佢係咪都要食藍色膠袋
仲有佢一唔記得人地個名就會嗌人做hallelujah
如果有老師冇返叫佢去代課 佢就會成堂係到開楝篤笑 冇人訓覺做自己野

有個呀sir係小息完咗個陣去操場趕人返班房，
咁啱有人射籃波射中個框反彈落咗係個呀sir到撞爛咗呀sir副眼鏡，個呀sir之後捉住條友叫佢賠錢

有兩位師兄因爲傾計講粗口俾呀sir聽到而冇得去學校旅行

兩件事係同一位呀sir

中學有個數學老師，個口好撚臭，又有少少禿頭
於是成班同學，喺聖誕節夾錢，一齊買咗支李斯德林，再用佢啲功課包住，臨放假前一日去教員室送畀佢

新年假嗰陣，成班人又重施故技，但係今次送髮泥。
佢雙手一接到份禮物，大叫一聲「又有！？ 」，就走咗

k_c 我都在場 笑到碌地

見隔離班成班人拎住個書包入廁所 出返黎個書包空左

ching葵青區?

中二果時我果班係全校最曳,其中一個曳仔上上下堂突然嘔血,仲話冇事,最後學校都係call白車入左廠

中三果陣識左第一個女朋友,班長嚟,有次我打波拗柴係醫療室抖緊,之後女朋友落嚟睇我,結果傾傾下情到濃時鎖埋醫療室道門扑野,就係咁大家就冇左第一次。果時班入面有啲人見佢落嚟搵我去咁耐都估到係度做咩

15歲女喪玩兩王一后
遭父撞破 直認「我係帶人返嚟過夜」

當年好轟動 但又好似冇咩人知

你姓陸？

有個師弟跑長跑好勁破左好多校內同學界紀錄，最近佢上左新聞知道佢突然過左身

rip

有四個候選內閣？

大埔

包皮峰笑撚到我
仲要大叫呢個世界無公義

仲有個花名叫跳步?

有個人平時好串好mk 係學校都出哂名 有次係街同班真mk仔眼超超 比班人打到瀨尿 褲都濕埋

有條on9仔想除人條褲玩
點知扯甩埋條底褲
個受害者就咁露晒下體畀人睇

有個傻傻地既同學跑得好撚快
陸運會既時候同人輸賭要裸跑
因為跑得好快一堆miss阿sir追住佢追咗幾分鐘都追唔到
最後個同學竟然比個肥佬阿sir撲咗落地

唱義海豪情

中學啊sir 與未成年少女肛交 同恐嚇 比人拉左
勿相認

正當諗住放學走人嘅時候

無啦啦訓導叫哂成級嘅男同學去lab到留堂。
嗰陣時個個都勁驚，完全唔知發生咩事。

訓導一開口就問:
我想問點解成級班房入面嘅鐘個秒針都攣哂，邊個咁無聊屈成咁？

全部男仔都即刻忍唔住笑， 搞左好耐先有人肯認。

on9大陸仔？

師兄4樓掉傘架落街 早會開咪道歉 diu 佢個傘架重撚過老師枱
另一位師兄扮型 一拳打落塊玻璃到
玻璃無事 佢隻手流血入院包紮

體育堂去城門河上龍舟堂
兩班各一條舟同一個教練
點知隔離班啲on9仔係咁搖
10幾人連教練成條舟反撚左
勁多男同學唔識游水叫哂救命
教練部iPhone跌咗落河搵唔番
最後我哋要撐過去救佢哋

巴打，特殊學校？

包皮峰

廿蚊

條友姓鄭？

有個同學比人整爛唔見支筆之後嬲到跳起身撞咗落部冷氣機，最尾好似縫咗幾針，仲PO包住個頭既自拍上Facebook。勿相認

唔見*

負評我我都要講，誤中副車

我間中學有班友年年請人幫佢地寫信。 勿相認

Sjac rip

佢結咗婚有小朋友啦

係外國讀書第一年, 有個(傻鳩)香港人就想去同一個女仔表白之後就問佢啲"朋友"又咩suggestion之後佢哋叫佢轟轟烈烈去表白。個晚個班"朋友"就同全部人講話佢(傻鳩) 聽日會同人表白叫我哋聽日去食花生。
(條傻鳩唔係住係學校)
第二日放學個時佢又真係去咗搵個女仔 表完之後個女仔當場呆撚咗 個女仔話叫佢唔好跟住佢叫佢留係度。緊跟我哋班花生友叫佢"追啦, 唔追等幾時跑啦柒頭" 條傻鳩又真係跑去追佢。呢件事真係令我永世難忘

小家朗

有個姣婆引鳩人掀佢裙底
比人掀完又告返人性騷擾
結果三條友大過個姣婆冇事
利申：有份睇

咁似聖姑個故

有兩個同學小息去左廁所含撚,含到雪雪聲俾人喺隔離廁格影相,最尾學校警告完就咩事都無

利申:男校

lms?

同學hi

我應該識你
利申真絲

條友中五早會瀨屎 瀨完衰校服儀容不整比人捉左出黎 d屎個時已經係褲腳標哂出黎
之後有人聞到好撚臭 條友夠膽死扮野和應話好臭 仲掩撚埋鼻 後尾比人見到佢褲腳有屎東窗事發
之條友比人叫左瀨屎君到佢離校 就係知佢上開連登想佢睇到懷念下
瀨屎君你近來好嗎

姓傅既？

高底 form 分別係上下樓層
d 底 form 成日伸到個頭勁出，去睇地下操場踢波

咁話說學校冬天一定要著校褸
之後d 底form 如常伸個頭出去睇波
校褸領就自然離開左條頸

有個高form 帶支魚竿番來
用個膠勾去釣校褸

應該無人唔識

屌你仲要冇套

kyc ?

文X？

絲打 姓F？

聖記？

話說條友跨完年問個同行女仔可唔可以上佢屋企坐
之後趁醉食左個女仔隻豬
然後就比人吿衰11定強姦
最後好似打甩左
但好記得網上報紙話佢當時係法庭到低頭啜泣低吟法官大人
本身條友係學校都夠曬MK，睇到佢變到死狗禁大快人心
勿相認

扶X

唔知你講咩

隔離班
好鍾意買各種烈酒飲
有次上體育堂大家跑圈果陣佢就周圍fing黎fing去
被人chao書包果陣發現咗支absolut vodka
之後佢有繼續用個vodka樽裝住水返學
某老師一定會想check佢支野咩黎，上佢堂果D日子就裝水，冇佢堂果陣就真係瀝支真野

呢個好諗頭

屌。。活塞女

中學有個師弟係fb溝女
點知完來係比人吊狗公
之後佢仲要send播住天梯打飛機
仲要又吐口水落自己條鳩又盛
第一次睇真係好撚好笑
之後番中學探呀sir
佢都話佢睇過啦，真係好撚柒
全校人知你點打飛機

愚人節成班咬人lin頭

無戴套，好似衰十一

姓區？

肥雞？

用火影跑法參加運動會
一個人自己同自己打羽毛球 又稱雙刀流

你唔會估到架啦
我連你識唔識我都好懷疑

男校？

Lunch time 用電話做武器群毆
愛民邨打架，條YouTube 俾人del左
阿sir專捉高瘦男同學磨鳩，最後告上庭，但唔知點解無人出庭作證

有日食完lunch上課室 個同學知道自己個ex比隔離班既人溝左 周圍問人識唔識隔離班個人 然後一拳打落度門到 手骨爆左 call白車

係班房用水管整弓箭 射撚穿左塊黑板

有低form係街俾mk係街凶鳩佢
之後瀨尿上埋報紙

有個女同學俾外籍老師罰，佢同個老師講don't fuck(罰）me 之後佢俾個啊sir 捉左去見訓導

馬記？

話說有個校工嬸嬸好乞人憎，個個學生都好唔中意佢，有一日佢係雜物房做緊野，有個有啲過度活躍嘅同學鎖左佢係入面幾個鐘。嗌哂救命

巴打邊屆?聽過有老師講條友到依家都仲比人笑緊

係咪男校 我好似當時守緊龍 望住條友被人射爆

南區某中學，有人用引體上升支棍自殺
即係引到上去下巴放棍上面再放手

CSC singing
4個字 知恥近孚勇

師兄食卡碧
傳奇到每一年學校都會去春風亭紀念

?

記得我中二個年運動會啲田徑項目嘅初中組跑得快到仆街
有位中三嘅師兄跑步一直好出名
一直都係長勝冠軍
之後我嗰級有條友100米開賽同佢叮噹碼頭到完場
嗰個擘大個口得個窿
最後中二嗰個跑贏咗
事後幾年俾人挖掘咗去其他學校
再無得睇佢地一齊跑啦

利申中二嗰位100米11秒幾

條仔令支筆插爆左條女下面
最後沒散

有個阿sir好鐘意收契女
上埋報
掛住阿sir?

以前小升中個暑假要去中學上d唔記得咩課程
有個on9上上下堂同人打架，一拳打凹咗個黑板
校史最快記缺點嘅紀錄

底已起

J亨？

我冇
外人眼中睇落只會係一場好普通嘅100米決賽

坤哥：
每經過學校嘅牆角都會轉身扮有型
頭皮四飛
自信爆滿

洗撚遮咩

同學a激嬲咗同學b， 同學b出手打同學a， 同學a冇還手, 同學b手指骨裂咗同埋即刻call白車送院， 第二日同學a如常返學

扑野家強姦犯一員

睇文字都feel到個下熱血

中一有2個師兄師姐係附近屋村天台打野戰

女同學跑步跑到要call兩部白車送去醫院
高我一級嘅師姐幫人含比人擺咗上網
籃球場踢波省中低F個頭 佢瞓咗喺度喊
有個中五搞港獨 搞到學校俾人圍

有人偷玩噴止汗劑落miss杯水度，個miss又照飲，結果要白車送院洗胃

石籬

傳奇人物：肥絲
事件：開post 捉人左左右右

in 青中 we 7s

我就唔係IEP嘅，但係我覺得入得IEP都抵撚死。入得去個個都無心向學，日日係度吹自己上「英文堂」玩電腦幾好幾好咁，抵佢地無一個出得返嚟。
再講，的確一間學校既政策唔會由一個校長可以決定，但有唔少老師都知道根本無得反抗，之後愈嚟愈多好老師比人逼走或者自己走，留返黃志文啲仆街喺度
早會我經歷過一個學期only，嗰陣有次落足幾日大雨之後就無再早會過。但我想講，早會有一件幾正常嘅野，小學都會早會啦 。但取消個早會去搞editorial 真係無鳩謂，有幾多學生去吸收、去認真讀？
最後，其實都幾慶幸臨grad嗰年見到手球同足球隊都攞到獎，反而女籃就
你唔好成日假設我係乜係乜啦，有時啲野係全校都睇到，唔一定係嗰個範疇入面先會屌。

初中有個同班同學，中午將飯掉出課室對街窗口，跟住個飯掉中咗個阿伯，阿伯走入學校投訴時，成個頭都係飯菜既汁

賴偉

中學時期 有條友試過係1樓企圖跳樓
最癲係佢比人停課之後有日反左學校入校務處反鎖左道門 用中央咪播聖誕歌 最後出動到黑警 之後冇見過佢
利申:佛教學校
勿相認

天水圍影腳哥 ？

仲以為協恩

我記得初中果陣，有個同學同我講
隔離班個男仔鐘意咗一個女仔成日追佢
點知有日個男仔送咗對鞋俾個女仔
個女仔係佢面前掉撚咗落垃圾桶
笑到我仆街

結果點

[厹終極十連]有女朋友仲想食女？

有冇人知tommy仔近況

金鐘男校有個叫銅鑼灣大佬嘅
有一次跑馬地女校喺灣場搞運動會 銅鑼灣大佬係閘出面扔紙飛機入去 全部寫住c____ y____我好愛你

佢追咗 c____y____好耐但人地無俾過屎佢

有個中二病嘅寫左本史記自稱皇帝
假想敵係高form 另一個被人叫皇帝嘅人

因為個年一個中三一個中四 sing con 個陣佢難得入到決賽以為自己實好受歡迎，點知另一知唱一生中最愛唱到全校跟住佢如真如假 結果自己出唔到位就開始憎人

最經典係有年有個低form 嘅女仔(好似係留左一年班)同佢say hi 佢就以為人地鍾意佢 跟著有次小息成校跟住佢由5樓跑到操場再跑上去搵佢，但搵唔到

lunch 個陣班人玩鳩佢叫佢去12蚊店買支花去送 成級浩浩蕩蕩咁由5樓行去4樓點知比訓導攔住，成班食花生嘅即刻閃曬水得返佢一條友on99 咁拎住支花

最後佢放學去左人地班房跪係條女面前示愛

樓主你讀高雷？ 贏就差館輸就醫院

中三果陣個班主任L本身好廢+成個阿伯咁成日比學生恰
不過平時佢都好似無乜事咁hea 下hea 下又一日
有次個男同學A又玩鳩L無啦啦臨落堂對住L大嗌
「光頭佬 」
點知L突然個樣兇神惡剎咁話
「你講乜？ 記你缺點呀 」
點知咁岩訓導主任行過
伸個頭入來問
「阿L sir, 記邊個缺點啊？
...(望完A個樣）
哦 我識佢，阿A 呀嘛，而家就返去幫你出notice 」
之後A 知道玩出禍就死狗咁出去say sry
「L sir, 我玩下架咋，以後唔敢喇 」
點知L玩野唔撚理佢當聽唔到
A 就全日無論小息、lunch、空堂 定 放學都走去搵L 道歉
最後放學 仲要柒到 L 話諗住講笑兇下A
本身無諗過記佢缺點

莫記？

好想知佢兩個而家做梗咩

佢send比嗰個女仔係咪釣厹ac黎？

好老師走可以有好多個原因嘅 當然我都信有啲係唔滿意校長嘅作風而走 只可以話如果咩都keep住舊校長年代依間學校就好難再有進步 老師唔buy佢依套咪走 就係咁簡單
早會我想問可以有幾有用？夏天曬冬天凍住咁聽埋啲無聊分享 不如拎段時間翻課室睇Editorial好過啦 又唔係唔知我哋學校英文有幾差 就算啲學生冇心讀 都至少俾佢哋偷雞趕功課仲好啦

黑板定 Projector screen 啊?

又黎動物傳心師 上次單野果然又係不了了之

高雷

李

呂家寶
你食撚屎啦

許偉淇
上堂成日唔記得拉褲鏈
任由同學食咖啡飯, 砌高達

已grad 單野都係老師幫佢唱到全校都知

黃樂樂中學係咪又肥又柒

中學有一個人天生神力
十幾個人斬未必con到佢
後來出左句對聯
欺山莫欺水
欺水莫欺仲

利申 男校 勿相認

將軍澳學校？

你諗到咁多人要趕功課咁實好架，之但係讀英文係咪真係咁有用呢
進唔進步唔係自己學校講，係街外人睇嘅。
記唔記得有個數學阿sir比光頭佬同煙鏟達做走咗 發生咩事心知肚明啦
話時話光頭佬都幾好野 聽講佢上一間學校比啲學校串佢唔識英文，轉去第二間學校撚返人轉頭。

波記仔?

聽講隔離班有條友翻學嘅時候俾的士車腳趾，車完之後佢定咗一定之後話：「冇事」，然後繼續翻學

跟手操行俾人扣左個grade
但畢業冇人理

巴打畢左業？

其實真係會無事 試過有friend比巴士碌腳趾

我走左幾耐下

小學時果時興玩超速瑤瑤
小息時高年級有個同學倒左支瑤瑤潤滑油係課室門口
小息完左老師入課室上堂 一行入門口就比瑤瑤油冼底
之後CALL 白車個老師好似跌斷骨好嚴重 休息左成年都返唔到工
年幾之後見個老師返工要用拐扙行路
個同學好似即刻比人踼左出校

籃球隊學屆一齊鏟光頭
之後早會比訓導讚話係好榜樣

長沙灣？

Grad trip 去澳洲有條友分手
女朋友都有去既
話要跳樓自殺
成班睇住佢跳
落地無事後散band
.
.
.
間屋得果兩層下面重有草地

同過一個痴線佬一班
平時已經串柒柒

有個老師成日病成日病戴口罩,有日突然冇戴,佢上上下堂就舉手問:呀sir 你可唔可以戴番口罩,好樣衰呀 個呀sir好似畀佢玩到有抑鬱

仲有一次佢dup咗人地個書包出街
之後佢同埋個受害者講你個書包叫outdoor丫嗎,個受害者完全冇聲出

某sir名句
望窗唔好望街景
用濕布抹乾張枱
兩個兩個排單行
擔張凳仔出黎企

勿起底thx

結果跌落黎咬柴

人唔笑狗都吠

18歲仲係中一

我有份

npl?

有人係一樓到跳左落操場冇事
之後再有個傻仔跟佢 入左廠

全班同學一齊寫信俾校長趕走垃圾班主任

西童
我是憤怒
坐喺學校門口食蕉

仲有試過有師兄師姐喺屋邨商場打茄輪 比同校師弟拍左片 擺左上youtube 片名叫世風日下

1)中學學校d it佬喺自己間房down AV，搞到學校d網速勁撚慢，結果俾人發現佢down成三TB嘅AV，最尾俾人炒咗。

2)兩三年前，有個同學俾舊登仔釣厹釣中(起曬底)，條柒頭仲提出爆房AA制。

利申:九龍區男校

搞左勁耐天到黑埋 佢一扯個下全場好似恐襲咁四散真係笑死

屯門仁濟

hi

展昭

Sing con 有幾個中一on9耶撚上台唱無賴
唱到甩beat走音忘詞
比人笑足一世

可惜當時電話未有錄影功能
無seed

同學喎.............!聽聞呢條友精神有問題.

LTP

狗公車 (佢個名)專食姐姐 換女快過換3 次次都比d女撚完 1 2條pandora就飛

隔離中學有個同學腳膠黎，中三定中四開始問啲fd/女同學拎腳圖，打j。又問女同學平時會唔會自慰，可唔可以幫佢打下飛機個啲。佢個班好似得9個定10個女仔，佢可以溝過其中嘅8-9個，得一個無溝。又偷睇miss黑絲，裙底(miss已為人母)。後尾佢比人踢爆左，miss同埋個9-10個女仔+佢出左去飲茶對質，聽聞佢喊到豬頭咁，仲話因為要埋堆先咁做。

仲有個溝左個女miss(唔係上面個個)個miss有老公，個老公有啲錢，無一億，不過6 7千萬應該都有，個miss因為個學生同佢老公離婚，仲分撚左佢老公一半身家，同埋住緊個層樓(市區私樓，1200尺左右)聽聞個miss仲同緊個學生一齊，仲開住間鋪仔。當事話成個教員室同埋校長都知呢單野，但係就乜都無做。

法國男同學成件事好窩心

喺bu返學

兩個有夫之婦教員室打交
因為其中一個搞對面個老公

起到咪起又無咩所謂 又唔係唔見得人

男校

中一有個同學為左100蚊食上完chem堂既水晶，搞到入醫院洗胃 近排聽講係澳洲比人捉左藏毒，依家坐緊

有個大隻仔一拳打爆後樓梯個玻璃窗
過一排有個on9師弟有樣學樣打爆第二隻

英華?

識林培熙

咁多kyc

利申 grad左幾年

九龍塘區男女校？

張

尋晚kelly鬧得我好啱

係真係黑板 插咗入去

會唔會係咁啊

我就唔信真係唔知邊個
（識唔識真心唔擔保，利申毒L）
點都會有印象

教英文？

笑撚死

係咪坑口
係咪肥仔插瘦仔
我地應該同一屈

中學果陣有騎呢怪作左首情歌係sing con到唱拎黎同個女仔表白 果陣全校都係禮堂聽 之後佢上台唱果下真係聽到都覺得尷尬 真係好撚難聽呀 條女聽到後急急腳走左 最尾當然表白失敗

有條友翻學嗰時比架的士車撚到跌撚左落地下
起身話無事無事
轉個頭小息面青口唇白 聽聞仲入廁所嘔血 跟住先call白車入醫院
利申：條友無事不過比我地笑足6年((勿相認

余二?

又見👋🏻👋🏻

曾...

中文

體育堂男更衣室，有條友打飛機顏射埋人地

歷史？

同女同學(葉x婷)係va室做愛 最後射左係佢條裙度 勁淫
佢有男朋友
勿相認

有條友跳落樓梯，撞到個灑水系統，個頭流曬血
利申：學校隔離醫院，即刻call白車

天水圍？

有一年隔離班個女同學，
佢從來都唔同人講嘢嘅 ，
老師同學都冇任何對話嘅個種人。

有一日佢上上下堂好急屎，但死都唔肯舉手去廁所 直到小息先去。
嗰種個班房已經傳出陣陣屎味，啲人都開始好驚，
直到清潔啊姨入去逐間班房問邊個屙屎，話廁所好壯觀。
我同朋友忍唔住好奇入咗去廁所睇⋯

我屌！廁格入邊，屎坑同三面牆，全部都係屎。連啲清潔姨都話做咗十幾年未見過咁壯觀。
隔咗四年幾，印象好撚深刻，諗起都想嘔。
至於啲人點知係佢，係因為佢個身上傳出陣陣屎味。

中學師生足球 呀sir同個學生一齊ben落個波度
之後呀sir訓低左攬住隻腳 仲call埋救護車
比我地啲體育組呀sir笑佢垃圾

Holap？

讀Editorial冇用極 都有用過早會啦嘛

十年前 我哋學校平平無奇 依家至少俾人講得出係女籃好勁 全英文教學 仲唔係有進步？

數學老師去咗生B 搵咗個男既黎代課
嗰時唔記得咗喺中幾 但上堂就要學好多三角形既野
啲數學老師通常徒手畫就畫得勁靚
但個代課呀sir畫野係勁手震
不停震震震震震震震震 先畫到個三角形 但又凹又凸
全班都喺佢畫既時候笑9佢
佢又若無其事繼續上堂
不過佢好好人 喺畫野手震同加拿大成日出汗
於是喺佢走嗰日 全班夾份買咗止汗劑同一個小朋友用既書包俾佢揹住走

有班師兄係PE堂對住總理d神主牌
玩勁射九宮格 射到爛曬

仲有個精神有問題既同學成日發顛
成日拎起張凳掉人
有次有個訓導鬧到佢喊
第二日佢帶左把消防斧番黎
但個柄太長 係書包突曬出黎
一入門俾人拉左

屌係校長都條友攬唔實😂😂😂

中學個陣，學校搞社際話劇比賽
有次排練期間，個男同學渣左條女對波一下，然後買幾粒糖送俾人，當無事發生。

體育堂係更衣室千年煞一個同學 佢即刻暈撚左成個人好似熄左機咁 之後我比人記左大過。

優質直資英文中學

Are you 陳x彥

有個女仔 同個tuber拍拖啪到以為自己真係出撚曬名咁
聽講同個tuber分手之後 又同咗另一個tuber拍

鍾意貓？
啱啱畢業？

個陣我讀中四

我畢咗業好撚多年啦 間嘢啲老師都有問題

jasper

用花生殻拋鳩佢

長沙灣

個排好似岩岩奧運，學校派紅底白字個張中國加油貼紙俾每一個學生。班高form 用塗改液將自己個張改成XX加油(XX係個學生名), 放學幾十人係教員室門口gather 埋一齊夾個位暗戀miss 既同學表白

驚到仆街

MC之亂

有個矇珠眼呀sir我地成日懷疑佢戴假髮
直到有日，係運動場行緊忽然好大風
佢成頂假髮飛起左飛左好遠
我地見住佢一路伸手一路追個樣
笑撚到仆街

有個男同學係轉堂時候
突然跳上張枱到
笑到四萬咁口向住全班露械

鄭記??

個miss姓陳 ？

中學個時有個姓楊既體育老師，好鐘意玩單車嘅！有年揸住架愛車上某新界座山時，失腳墮崖，要call直升機救佢，仲上埋電視。而家逢親佢講自己單車威水史，都有人暗串佢

利申：勿相認

石峽尾 ？

我果間中學都係起醫院隔離

馬崇波歷克

有個師兄為咗唔上堂打到自己流鼻血去醫療室 仲有用麵包釣魚

佢係我地副班, 我果班比較乖,係另一班先比較癲

有個渣電單車既呀sir一出校門就炒車

返自己中學爆竊比人拉

唔係 你果間又有tb師姐運毒斷正？

屯門某中學高form打爆玻璃

仲有個阿SIR 去海灘有鯊魚旗都照游之後俾人訪問

有年picnic個女同學問透緊爐嘅男同學
黑色嗰粒嘢係乜
男仔答炭精嚟 食得
之後條女真係啪咗落口

我表哥間中學有個叫葉sir既人
據聞上堂燥底會徒手將keyboard 一分為二
佢鬧學生可以全校都聽到

何文田？

係咪屯門某醫院次等學校

肥曾

何官？

有個教體育既女miss，離職之後憎間學校憎到要出書寫臭佢

唔好咁啦，笑左好多年
csc當年對我唔錯架

係

當年中二三個時成日係附近條邨玩捉伊因，個時條邨無密碼鎖，可以自出自入，我地就係後樓梯/平台到追黎追去，玩到俾人投訴，校長開咪屌，之後過左無幾耐條邨d 出入口裝哂密碼鎖

係咪姓莫莫？

夠膽就相認啦ching

最鍾意依個

巴打, 我應該同你同級啦
呢條友神憎鬼厭

記得中學個陣
有個男同學無著低褲返學
去完廁所拉拉鏈個陣卡住左啲包皮
最後入左廠

我都係已 grad，不過當年係聽同學講的

我中學都有外國exchange啊 但普通學校嚟 有法國有意大利之類既人嚟

彩記仔

其中一個搞到自己成隻支那雞咁
本身素顏都幾靚但宜家

窩打老道?

on9 手球欖球拎獎又點 個光頭佬連我地幾時比賽都未知 波都爛曬又吾換 女籃就幾袋新波 物資就自己夾錢買 我地去比賽就自己搭車 女籃就旅遊巴 。無錯 one team one Drame 貴校真係得一隊校隊 其他全部興趣班

😂可勇立德

陳庭佳 陳庭佳

地鐵站門口學校？

姓林？

A上緊堂時放粒禁釘係B張櫈到
B番黎見到粒禁釘好寸咁同B講我唔會中計架就彈走粒釘
然後老師叫左B出去講兩句嘢
A唔憤氣又放番粒釘落去
B番黎冇留意一嘢坐左落去

好正常，快插當下唔會好痛

有同學dom咗miss個女落學校泳池浸死咗

又係彩記。 果個係林同學

畢左業幾年了

粉嶺?

係咪馬鞍山海旁中學

lunch抄功課俾訓導主任巡房撞正 完全冇事仲俾佢話中午就做定功課好勤力
過多兩年上佢堂釣魚 俾佢話依家唔係睇textbook嘅時侯叫佢睇返黑板嘅嘢
訓導主任平時好撚嚴 咁樣俾條毒撚走咗兩鑊

偽國際學校?

校長話帶班學生去北極體驗點知去咗北京

某音樂老師同佢班主任各同我地班講一次

咁都可以相認
中晒

唔係X禮X

雖然冇你地啲case咁癲 但都想分享下

話說每年都有社際閃避球(4男4女混合)，而其中一個社係長期冠軍，仲要場場橫掃。

我FD個年突然屎忽痕去打(本身體育堂佢都玩，仲要好撚勁，但年年都唔參加)。到比賽日(vs冠軍隊)，早段真係如所有人所料，開場8v8，上半場結束2v7。下半場就換我fd入去，最後比佢1v7反cup贏左。全場呆哂。佢班隊友跪哂係度拜佢。

之後打多一屆衛冕埋就畢業

Ttca 😏

周sir你都唔好咁冇陰功吖，我幾廿歲人，你仲要我出行力咁炳你，打到我手指骨都爆埋

一拳打爆條友個鼻，搞到條友要整容

屌唔係 原來呢類事咁撚common

mkm?

都十鳩幾年前既事，但有幾單印像好深刻。
1. 中二時有個女仔同左個中五既男仔一齊，後尾同埋個男仔同居。但係中三既上學期，有一日個女同學突然上上下堂走左去。隔左兩三日睇報紙同學仔發現個女仔比仔飛跟手去死相迫復合，個男仔不為所動，個女仔一氣之下跳橋 。而最死奇怪既係個女仔個妹(同一間學校)係幾年後都為情跳樓。

2. 中四五時，有個同學仔因為家庭問題由社工跟進，但突然間消失左個幾月。到佢再返學時己經變得神神化化，試過上上下堂大叫，又試過無啦啦走去天台到踱步，又會自言自語。係中五開學無耐其中一日既補課時間，有其他老師走入來話個同學無啦啦走左去禮堂頂，我地成班走出去 (係六樓) 見到地下有堆屎同尿，個同學仔去左禮堂頂 (高五層左右) 自言自語。後尾報警攪左一大輪睇住佢比人送上救護車。之後我地幾個比較熟既同學去探去(葵涌醫院)。係會考後無耐佢就放返出來一排，但好快又入返去。直到而家佢都經常進出葵涌醫院。

3. 曾經有校園暴力發生，有個低班同學比人打到斷左兩三條肋骨昏迷，救返但有嚴重後遺症。有三個人比反黑拉左無再返過。

係ce 10a AL 7A 係hku 教數 佢真係好撚醒 呢條友癲到mid term 派卷記得哂全班個名（最少五十人） 我走勁撚多堂冇同佢問過野佢都知個名

雷X欣, 平胸有鬚變依家咁

仲有單好爆不過時段長左小小，某係陳XX (洋名 E 字頭) 係預科時硬搶另一班既同學條女何XX (洋名 A 字頭)。跟住兩條友一齊 AL 失敗再經 Space 入返三大，最終兩個都入左間葵涌既學校教書，前者係教英文。近年仲生埋個仔，但聽聞個小朋友係何XX (洋名 A 字頭) 同前度生既。呢件事同屆既同學仔個個都知 。

中一定中二果陣
同學a將包茄汁放係同學b既字典中間
然後佢既另一位同學c係咁慫恿佢打落去
然後a真係一下打左落去成本字典變左肉醬咁 咁岩果位同學b係隔離睇到 即刻告發a
a最尾唔記得拎左幾多個缺點

有個呀sir叫巫Ｘ健，教數學，過左半年都唔知有無上超過20堂，堂堂病假，三個星期無見之後反黎上左一堂，話自己有心病，之後見佢已經係聖誕聯歡，上台唱左首愛情陷阱就唔見左，又無辭職，結果代左3個月堂，兩班加埋得3個人合格

當年有個同學成日柒下柒下又樣衰，以為佢呢世渾渾噩噩一事無成，點知做咗大有錢佬，我個仔同孫讀果d學校佢都有份資助，去超市買野都比錢佢賺。

巴打幾時grad架

有個同學成日上堂扮音樂指揮家

屌你播聖誕歌
笑撚到仆街

學校對面有個公廁
之後有一男一女係個殘廁到扑野
但係又咁岩有個保安拍佢地門
之後有個仆街仔係學校高樓層男廁見到
咁岩佢又帶咗相機返學
就影撚哂成件事
仲要post上youtube
之後條女好似俾人笑佢係雞係公廁笑到畢業
條仔好似就冇咩野
但係就日日都俾人笑尻佢地
有冇俾人記野就唔知啦

不過拍片個同學好似俾學校記缺點

學校旅行嗰次仲激
btw勿相認

痴撚線

有個男同學係佢4年中二生涯入面食女食到比人叫做處女膜破壞王

no la

有個老師姓麥 日日上堂都喊哂話腳有事，結果追巴士快過啲學生

有個同學 被人夾咗係鐵閘同木門中間

有個師兄叫師兄 話自己係周柏豪 開咗個唱歌ig 有個花名叫米九椰子樹

朱

誤中副車

有個新移民立志想做太空人，又係英文學會會長，講英文㕷㕷聲，唔同人玩，淨係讀書，點知會考考12分，垃圾屋邨中學都昇唔到中六，之後就無人見過佢

呢個真係IP都唔洗CHECK
佢呢幾年頭髮有冇多返

五xx

曾經有個人都有同我講過呢件事 我係咪識你

Youtube名係咪KT某中學扑野扮溫書？

元朗？

中五會考
有個fd讀理科PHY chem bio 全u
但總分有18分
最後原校升中六

文科撚讀錯理科 我間學校都有

鄭軒係我師弟

月黑高飛

好型。諗番自己以前跟親個個阿sir都係八公

所以個人就比較矮

陳sir日日放學幫個女學生補習，溝左個女學生，等女學生畢業之後就娶左返屋企。

張sir帶隊，成班黃絲一齊罷課教政治。

簡同學殺左自己媽媽同妹妹，世界少ｄ人咪好囉。

Ｒ.i.p

阿sir係網上風水師, 呃咗個女醫生二千萬
每次類似既post都要講一次

本身小學有條友大我一年
之後同一間中學,點知我中學畢撚完業佢都仲係中三
前2年睇新聞見到原來條友叫D低form(仔)比廿蚊叫佢含撚
之後比人告肛交上左新聞
好似佢個妹都仲早過佢畢業,唔知而家點

以前同學會掛晒啲矮仔上啲燈到唔放返佢地落黎
仲有一單係個同學A發脾氣一張櫈掟落miss到，
miss話報警，
同學B就拎部電話出黎話係咪報警
因為返學要交電話 最後同學B比訓導收左電話
個miss都辭左職
好似話去左電台做

另外聽朋友講
佢地學校一到左小息冇老師個陣，
會爬出窗食煙 因為出面有個騎樓既物體
好似話有次 老師入班房叫個同學個名
個同學係窗出面彈左起身問佢乜事
然後比人捉左入教員室

學校旅行好早訓左
相認唔到

有冇擺pose

有個fd執波時候見到男老師X同女老師Y喺車入面咀緊，個女老師走過去同個fd 講唔好講出去，校長都知道

而家個男老師今年結埋婚
個女老師上年結咗婚，去埋韓國隆胸

個男仔讀何文田男校?

Triangle?

中學有個傻仔阿sir 係完全唔撚做運動果d 人黎 但每次都要懶型

1. 陸運會3000 米幾十人入面跑最尾 行左大約2900米左右 剩係爆最後100米

2. 師生足球 上半場左腳窩利射入世界波 全場人呆左 因為佢完全唔撚識踢波 下半場右腳開角球直入龍 係直接斬入左自己龍

以前又係有個差唔多既阿sir
話自己有情緒病, 會控制唔到自己想斬人, 成日病假 一年返得兩三個月工

不要去暗戀 去強姦...

佢對有教過既人都ok

讀初中個陣有個高form痴線佬, 啲人一大叫武則天佢就會好似hi左野咁鳩叫鳩衝

蔡棟濂

發脾氣一拳打落牆 結果手指骨爆咗 要call白車

Lm

我個fd一聽見楊國忠就發癲

師弟你已自爆

訓導姓胡?

普通中文中學，不過有少部分外國人讀。佢到而家都唔厭，嗰時佢晚餐會沙律菜配咸蛋蒸肉餅

校友
成撚日都撞到佢

Jasmine Wong

中學有miss姓張企跳
過左幾年
佢真係跳左

仲有黃忠平

我諗我知邊個
其實仲有第三個mk妹

飲撚晒d屎水

中學聽聞有人問人借錢買落仔藥問到全校老師校長都知

係阿sir咩？

當年只係知係有婦之夫

x鏡x學校

乜佢兩個有其他朋友既咩

Xx波？

肥婆同學LUNCH趕時間衝紅燈俾車撞,佢完全冇事,但架車凹咗

畢咗業聽同學講
中四五同班同學喺大廈後樓梯非禮人,坐埋監
師弟妹喺學校附近嘅屋邨天橋底扑野,好似上埋報紙

睇黎喺同一屆

冇轉 仲讀緊書

好多波記仔

有師兄

著校服喺商場天台含撚互摸
全程俾人拍咗片上埋報
最後好似記咗個缺點就算

No

中三 上堂分班上 上完返自已課室上堂
有同學係櫃桶執到個銀包 俾阿sir
阿sir 打開想睇身份証 點知一打開就囉左個套套出黎俾大家見識
跟住俾返同級格黎班 班主任處理
點個越爆越大鍋

銀包係女同學A 同一個男同學啪啪啪
仲要有女同學B用手機拍埋片
結果女同學A同男同學 踢左出校
男既唔知最後有冇俾差佬告衰11

對唔住1999

考完試開心 中一生捱車撞

愈睇你地d comment愈驚
估唔到中學可以發生d咁荒謬既事
相比之一，我果間中學d人算係好純品

我記得中學PE去踢波
有人一大腳踢左出馬路
點知條友唔想行太遠,爬鐵絲網出去
但好唔小心比鐵絲吉中春袋
跟住call白車

你講你係邊個先

摩牙 淨係識兩個

鄧鏡_？

中四五，有個男仔搞大左個女仔個肚。

好似係去大陸落埋條都未有人知。
條友仲要走左數，連落仔錢都係個女仔出。

然後個男仔返到學校自己將件事周圍唱。
結果有日佢自己唱緊單野既時候比個訓導聽到

學校出名
跟住d 學生一畢業就變社會垃圾

陸運會玩漢堡包俾訓導記咗個缺點，原因係同學既手打紅咗

唔講，驚自爆

佢中六有冇轉番文科讀

第二？

中學個時啲男仔將啲垃圾擲上風扇（個啲掛係天花板嘅風扇）到
然後一開風扇個時啲垃圾就跌曬落嚟
仲要擲親個訓導

男子班際足球,啱啱好抽到勁班對弱班,實力超懸殊,但弱班全部男仔落場,連平時係書蟲果啲都有份挽,班女仔都有份打氣,最後輸11比0 ,但依加諗翻都覺好勁熱血

佢對我果屆啲學生衰到

lm

我好似古到你邊個

屯門耶撚

仲要播撚左個幾鍾 不過佢係5點幾先佔領校務處 冇咩學生 不過我就咁岩係學校到 笑撚到我死 有其他同學有拍片 不過冇放youtube 好似比老師知道左 叫佢del撚左佢

當年中學有個同學揚言自己CE要拎至少22-23 分轉校
佢好比心機去温書
個個月拎幾千銀出黎科科補習
個份拼勁真係 聽到都覺得佢實得個d 黎
最後出黎得兩分
當時見到佢個樣失望到仆街,佢屋企人塊面黑過克力架

西貢

佢之後有冇再考過?
佢一定好唔甘心

Lsp

游水

我相信差唔多間間學校都ban手機架啦
咁我學校一入口門大堂就有個手機locker既，
所以平時比訓輔捉到無放上堂玩手機，
就點都會醒你一個缺點

咁我就基本上日日都唔放
突然有一日，仆街死撚緊啦！
我手機通常放左邊褲袋，
上上下堂訓輔突擊檢查，
睇下有無人偷運手機上黎課室！

班房就分 左中右 三行 每行兩排，
我坐中後排既，所以我覺得自己仲未玩完
但我表面上冷冷靜靜，
實質上我係滴哂冷汗，個心跳到勁快

但好彩我突然諗到計仔
我慢慢咁郁隻左腳，除左隻鞋
再將部手機放入去，再著返對鞋

順利過骨

有驚無險

呢句真

美國隊長
打人反而自己話受傷
最後call白車

有班師姐lunch time係學校打邊爐 岩岩食第一啖就俾訓導捉左
重有個肥婆留左幾年中一 終於升上中二又繼續留

有個同學考完試之後話比周圍既人聽 佢好似瀨左屎，要返屋企換底褲 邊有人咁on9

我地係男女校 有女校黎exchange一個星期就比個師兄溝咗 仲要係本身好曳又讀書廢 之後拍拖先勁認真讀書 不過好似拍咗一年就散咗 自此以後每年學校講呢個programme都會抽下水
好撚青春 點解呢啲事冇我份
不過之後好似一齊入kong u
一個SJC一個星星堂

沙田？

正

大埔靈風

精英賽第五名，要相認？

我估係咋，果陣男主角姓徐，女主角姓洪
冇第二單同類型新聞掛

沙律配咸蛋蒸肉餅咁fuision

你地校園咁多姿多采
睇黎我果間真係和平到好似弱智學校咁
利申： 匡智會學校畢業

佢仲讀緊書 唔係姓鄭 張相得佢條丁

以前高登po過，而家重po一次

中4左右開始
耐唔耐就會有條友係廁所個踎廁度屙屎
但係永遠屙出界,有2舊屎係個踎廁隔離
而且屙屎個廁所樓層會跟住我地既年級而上升
中4就係4樓屙,中5就係5樓屙咁樣
姐係犯人係同我同級
每次條友犯案,發現踎廁有屎既人就會周圍講
跟住一堆人衝入個廁所睇佢罪證
我地個時比左個稱號佢叫"屙屎狂徒"
校工仲話要懸紅500捉人
之後直到我中6畢業個年都仲係唔知邊個屙捉唔到人

AL 7A

我都係聽師兄講
佢話D同學仲要剪左份報紙貼係壁報板度
問個呀sir邊個黎

咁就唔知啦,
不過全級睇住佢係校門俾佢大佬怒屌,鄧佢慘

條友姓王？

12分定2分呀
2分好難架喎

係學校門口囇馬打交，之後即刻有兩，三架坐十幾人嗰啲警車衝左入邨，全部都渣圓形盾牌衝落黎捉人

我地都係

由上環搬入天水圍都打得飛機啦，有咩講唔出？
朝8晚5係想等D學生早日適應社會，同埋等佢地無咁易學壞呀嘛
早會企操場一聽到校長話要分享少少野，全校連老師一齊嘆氣
所以呢個光頭佬取消早會絕對係德政
利申 06年退學

有個女同學長期唔洗頭 坐佢隔離位既同學都聞到佢個頭成陣頭油味 於是成班夾份買左幾枝洗頭水比佢 仲要用左勁多層報紙包住

九龍區？

係個位數2 分呀,我都唔知佢搞乜,我鳩考,晚晚係自修室温完書之後去人地屋企打機都高分過佢,

我果陣畢咗業啦，以前都係喺yahoo睇到單新聞

任劍輝？

咁多人降班 ？

我都有個差唔多經歷
小息有條友將支鉛筆又係直立咁放，坐落去條友當然痛到仆街啦，筆芯都坐斷埋
當時玩完笑完就繼續上堂
到第二日被人整果個屌哂老母，因為條筆芯長留咗喺佢屎忽舊肉入面，黑色一噠

唔知佢依家仲係咪咁

仁

有個訓導叫複製羊
教書質素極高，但其他行為極度on9
最經典係佢做課外活動主任嗰陣玩謝晒學校所有課外活動，去成就佢搞嗰隊所謂制服隊伍

寶馬山其中一間中學

有一日有一個女同學 佢都幾肥既 個日佢唔知咩事 我地門口個到有一個坑渠 佢一行過個個坑渠 突然間地裂左 佢成個人跌左落去 搞到消防黎救返佢上黎
最慘既係禁岩佢跌個個位係正門 個個都要係佢隔離經過先入到學校 我見到好多人係到偷笑

同年一齊讀中一, 留左中一左2年班,
中二又留左1年, 之後學校留唔到佢, 佢轉左另一間學校讀, 但由中一讀起

然後佢又係果間學校留左2年中一, 到我畢業果陣佢都仲係中一, 然後佢就冇再讀書了

大埔左派學校？

中二嗰年 聽講有個form1打波好勁
咁我同另外兩個fd有一日lunch time見到佢就挑佢機啦
點知佢一個打我地三個都屌打我地
最重要係佢單手同我地打 另一隻手同條女傾緊電話
後尾先知原來佢係由細打到大 第時可以打港隊嗰啲
可惜佢form2嗰年就跳樓死咗

此post已完， 下面再留言嗰啲死全家

我醒起，我嗰個係偷運bb彈槍

山區校風純樸4P中學

中一二個陣有個同學有次比老師罰抄通告兩次 佢抄左一次走去影印 結果個拎左份罰抄加影印本貼堂

有條友成日唔交功課
有次老師產上課室追佢功課
佢扮暈左冇知覺
俾人搖左2下醒返
話自己啱啱失左憶

伍狗

個呀Sir老屎忽黎，上堂袋住包純萬係shirt衫個袋到個個都見到，講粗口訓教，落堂去band房煲煙，用d奇怪方法罰d學生，佢次佢地班有條友上上下堂係班房到踢波，之後lunch time 佢叫哂全班人落樓下操作拎兩個移動龍門架困住全班人，要佢地係入邊食飯盒，企足成個lunch
又有一次佢地班有兩個人好上電腦堂玩張電腦凳，之後lunch time 叫佢地出走廊，其中一個坐住張電腦凳，另外一個一路推推，坐係上邊果個要罰抄

胡家兄弟

大圍某學校

初中嗰時 有個師兄遲到番學爬後門嗰欄入學校
爬係爬到 點知入尼嗰時跌左喺SA room上面 仲跌斷左手 好似有人影左相 為500蚊sell左佢俾蘋果 上左新聞
之後學校亦加多左個鐵絲網喺佢入尼嗰個位度

班房行去va室至少停兩次
同學靜少少

基督教學校，個miss係耶撚
結左婚同左個學生一齊，一齊咗兩年，就同咗第二個細啲唧學生一齊，個陣未離婚。離婚後同個學生同居，一放假叫埋個學生啲兄弟上屋企飲酒過夜，後事如何，自行想像

呂中?

屯門？

有條友成日偷野又玩報警，成日都話發現死屍。
中3之後轉左校。
最後係報紙見到佢，變左牛頭角鳳姐殺手

1069？

冇 俾人secret 笑佢禿
開咪叫人出嚟del comment

巴打係唔係沙田區

我屌你老母

梁頌恒洋名叫Tommy 咩

當年中學有個同學叫張XX
某年社籃係大後備
最尾個社輸咗
佢放學走咗去對面商場話要跳樓
話覺得自己累到個社輸波
加埋話有感情問題
呃到成班女上去叫唔好做傻事呀
最尾當然冇跳啦

入嚟就係想講呢講
真係好撚好笑

有個人成日唔做功課,仲要人代佢做
個名叫咩一心

話說個陣form6 聖誕聯歡會係last day

我地學校係學生玩完上晝就走, 下晝老師佢地都有自己meeting

個陣因為last day有老師講啲令學生好感觸嘅野全部喊曬 全部form6都比訓導指定嘅時間遲左落樓

落到樓諗住走啦，點知個訓導就勁嬲話我地遲到阻住佢地，叫工友鎖左學校道閘唔比我地走叫我地反省下

最後隔左半個鐘有老師拎左條鎖出黎話個訓導痴痴地就放曬全部人走

係咪中華基督教會？

無可否認，神奇校長的確比左好多資源落唔同球隊，加上iep的確對英文差的學生有莫大幫助。
但見到話咩其他隊冇攞獎，而女籃有攞獎，所以其他球隊先唔鋸，依下堅on9。
想同大家講下一個事實，有一年中6畢業典禮，未正式開始果陣，個禮堂會有幾部投影機播下影片等家長同學生冇咁悶啦。跟住重點係竟然唔係播我地班中6的回憶的影片，係播女籃比賽的精華...真心小燥，平時都睇唔撚夠咩？連畢業典禮都要睇。
仲要我地成級中6都冇一位女籃，之後播完果陣，神奇校長順便再提下自己女籃有咩成績咩成績咁...
我當然望到不少家長，都r哂頭，都唔知關佢同佢地個孩子咩事。
其他球隊都有獎攞，仲有係我地班中6都有攞獎，點解只係播女籃，仲要冇中6，而唔係播有中6學生的影片呢？
順帶一提女籃係學校入面橫行無忌，染髮，衣著唔合校規，行路串下串下，買野食唔撚排隊etc......

DBS？CUHK？

跨你老母閪
新曆就除夕
舊曆就過年
幾撚時有跨年

天官
追巴士快過學生個老師係咪仲成日同人地班講秘密

最尾係咪唔成功

屯門何_ _ ?

Last day 喺操場砌咗碌鳩出嚟 仲識郁 有兩條女扮精 錄埋片

我小一個年佢小一
我大一個年佢中三

係唔係repeat到個妹高form過佢
利申 發夢聽過

未必同我同級 我都係問題學生嚟

所以咪話融合教育政策真係弱智

爛鳩直資南亞温床 成鳩日扮名校 人唔笑狗都吠

諗起中二個時有個教中文教得好好
全班都好鍾意既中文老師教左幾個月因為私人理由無做
之後換左個老版郭少芸咁既老師(個名有個蛾字)
可能因為反差太大而且同佢完全唔夾
佢日日玩鳩我地 我地又日日玩鳩佢
少少事就叫訓導大我地
最後訓導 副校同我地了解
全班聯署趕走左佢

有一年陸運會有課外活動小組既4x100,
但係我個club就係全男班，
規則上要兩男兩女咁組合，多一個男就加五秒

最後我地照出四個男，
我跑最後一棒，大幅領先地首名衝線，

但係三甲不入

聽聞有個師兄自拍打丁片 然後send比D女同學

Sscc

有冇試過學校喊?

我last day果陣播歌同講感性野，想搞喊同學同班主任，點知自己第一個喊，柒到爆

展紹 無3Tb咁多下話

性馮？

細翼哥無人講？

我第一屆喎

三叔！

有個呀sir出名躁底，試過上上下堂鬧人，然後一手拍落黑板，跟住個黑板裂咗，之後聽聞都打裂過教師枱面塊玻璃
(但佢個人冇事)

有個師妹做開童星，依加做梗韓星

強記格離？！
我覺得我地係講緊同一個人

仲有一個神偷的故事

我識果個會奶埋鞋底食擦膠

天水圍 ?

你就得兩個可能性
中意貓嘅男仔而又有可能上連登

Band 1 英中
Form 3 瀨屎

好有創意

話說我哋學校如果老師要罰留堂嘅話就要簽張粉紅色嘅Detention Slip俾個學生
有個師兄收到張紙之後當住個老師面前撕爛張紙然之後一嘢吞咗落肚 仲問個老師「妥唔妥呀？」
最後個老師真係無留佢堂

認真，仆街得嚟又好有創意

可能痾番出黎

陳庭佳陳庭佳

咁你呢？

好想睇當時畫面

我都唔知自己第幾屆 但肯定唔係第一

中二賴屎 (女)

上堂打J仲要比人及知 ,條友係溝唔少女 加好成績

不過d人用教畜去形容佢就有點兒過份
佢份人係守舊d但都總算關心學生，雖然有時比較離地

青衣？

個師姐放學係後山俾人施暴

金水

好彩冇俾佢教過
如果唔係我CHEM U硬

沙田區中學 校名四隻字？

跟本就係同一個人

Apple?

中3有個肥到成個韜韜咁撚樣既阿sir
每日都會隊罐coke zero
然後教書就廢既堂堂無限loop
講野把聲就成個杜迪尼亞尾版個肥仔既沙聲版
然後有個同學去圖書館搵到個阿sir出過兩本詩集/散文集之類既東西
入面自爆自己叫過雞
之後條撚樣監考瞓覺畀同學影到
畀人擺埋上網公審

135 kg 拳頭

臭g 日日都幫人含撚㗎啦，收皮啦

偷食實驗室麵包然後肚痛要call白車

我地學校係band 5學校。每到放學一定要上天台打交。好似有個有錢仔俾人打到入院

有個訓導miss好撚鍾意草蜢，個頭整到好似蔡一智咁，有年singcon上台唱歌，全場high晒

有位師兄佢個名長期出現在男廁廁格，仲要係層層廁格都有，畢左業佢個名都仲係到

哈哈

中三有次上pe堂 個足球場喺學校隔離要過馬路
我有個同學唔睇車比架林寶撞開左2 3米 個呀sir嚇到仆街 跟住佢9秒9企起身拍塵仲要跑得仲快過田徑隊 個鬼佬司機係咁問 are you ok*

咁都估到？

佛梁

我間中學規定中一要參加埋啲濕鳩啦啦隊，陸運會時打氣。咁有個原本同我同級嘅人留咗三次中一，總共做咗四次啦啦隊，我哋就叫佢啦啦隊隊長 ，我上年u grad ，聽講佢重係中五

校長拎女籃打飛機嘅頻密程度又真係夠傳奇嘅 有年連graddin都係播女籃真係唔知做咩事

不過 錯都係錯在佢成日拎女籃打飛機啫 力谷女籃本身唔應該係錯

小學同學黎
佢依家就係拔萃讀緊中六既梁_ _
佢小學果陣時有件大事就好少人知既
佢果時小4果陣時強姦左個女同學
仲差d搞上法庭
不過最後庭外和解左

有人運動會跑到嘔 俾人影低放埋上舊登

真係幾多下

有沒片我想睇

我係一中舊制grad左好多年 好懷念從前2.5小巴落城同牛場10蚊飯

邊個?

我2015 grad，我都仲記得牛場10蚊飯 唉但對呢間學校冇好感

諗番起Wfn都好似冇乜好爆既事，好平和

好好奇點可以企上凳再ching起個人，唔會失平衡跌咩

wfn都算係咁啦，唔係d咩傳統名校但係音樂體育都好出色
老師同學都唔差啦
不過師弟你有幾年去左沙田又真係慘D

中學果陣有個男扮有絕症，又失憶，籌期醫病，出國移民，自殺玩到啲miss女同學tum tum 轉

最後又係冇事

某日係hall考試 落著傾盆大雨
搞到一位女同學嗰塊成吋厚嘅鞋底甩左...
但佢又唔小心坐錯位喎
原本坐嗰個位嘅同學叫佢坐返後面... 同時發現左塊鞋底
於是好心同佢講： "咦 你漏左啲嘢喎...＂

唔係300GB咋咩

btw,校長個頭識逆生長

中六lastday，全班中午去飲茶特登遲到，結果成班比訓育組老師照肺

係阿，不過我體育音樂都唔出色 有幾年去沙田係幾慘既，間學校好舊。老師有大部分都好既，都有啲唔好啦。

屌你老母 你連人地上上下堂急屎唔願舉手個心路歷程都知

詹

我地學校啲凳係長板凳 一張坐一行個啲 仲要係木造同平嘅 所以唔會跌

呢度好多都好爆，係開心既。我地

不安

Hi 伍華仔
前幾日係灣仔見到佢，個樣老左好多

笑到gap gap聲

咁撚轟動

WFN自由度算高架啦,而且又鼓勵學生參加ECA, 唔係一味死讀書
我小學升中果陣民生同WFN二選一都係因為咁先入WFN

刑事罪點庭外和解

有人整十字弩

搞欺凌班人一樣咁濕尻無腦

有個阿sir係得5個車位甘大嘅停車場打網球
之後整親手停課幾個月
笑到仆街

板本D friend ?

搞事分子
喺數學堂本class workbook畫咗老師個樣
佢沾沾自喜嘅同時俾個老師發現咗
當我地以為個老師會惱羞成怒嗰時
竟然彈咗句 咦 都幾似我喎
成班笑咗
不過佢最後都係要罰企

仲有一次我地本身class performance要整沙槌
用綠豆入入去個樽嗰種
表演完條友喺小息倒晒啲綠豆去冷氣機槽
之後日子仲會倒啲食淨嘅同野飲
嗰排仲要瘋狂出太陽同落雨
最後生到成個草地咁
不過之後俾班主任叫佢執返晒

有個師兄放小息以為放飯 番左屋企食飯重要放完小息之前番翻黎

呢兩間似係係隔離既學校 碌落山嘅女校

Last day一班男同學corn校長
校長話：玩還玩，輕手啲

你鄭記？

Lunch time喺班房打邊爐

lsp

Cpcms?

個隊伍仲係咪到

保良?

呢個好撚有印像
笑到我肚痛

發紫？
鄭x恆？

25歲中三

親愛的傻校長

姓林

Projector screen巴打我可能識你

都係既

係，不過佢同阿妹唔係同一間中學

有條友PE堂入更衣室換衫一時興起一腳踢爆左個尿兜

個老師比人叫花名叫足廿年傻左

陳庭佳~ 陳庭佳~

我係咪識你

十幾年黎依然咁難忘

慈雲山？

係呀

有次學校測驗，有個同學唔知點樣hack咗入學校電腦拎到啲測驗答案出嚟。結果因為有一題好多叻嘅人都唔識答，反而差果啲答啱穿咗件事出嚟，最尾記大過同通知家長。

呢間學校真心廢, 賊仔, 冗員, MK 乜都有.
有一年有個低FORM 跳樓死左
係唔知點解咁多鬼仔係呢間學校

記得中一嗰陣，一男一女籃球場1on1，咁學校係半包圍籃球場，當時全校企滿曬人，震撚撼到吖
仲有個on9仔，手癢開咗樓梯間嘅消防喉，關唔返，成個梯間濕曬

屯門某中學

讀邊間😂

倒數咯sor9
過左台灣讀兩年書唔記得轉翻個tone

14年個屆既
老實講，真係好掛住果時無憂無慮既日子

仆街又諗起一個 今次係師弟
條友偷揸屋企人架車點知撞撚爛左鄰居個圍欄 之後上哂報紙標題好似係 xxx揸大膽車咁 好快成間學校都知個個瘋狂笑鳩佢

本身中學唔開心，所以我又冇話點掛住

自己中學個啲只係碎料

唔係屯門果間掛

本身成積好差，個男班主任又唔鍾意我成日叫我退學係全班面前屌我，個日心情差到仆街又比佢係全班面前屌我，忍唔住一巴車到佢眼鏡都爛咗，最後女班主任幫我求情記左個大過同停學一個月

中學同學，係公園群毆，打死咗人，最後判誤殺入獄，好似就嚟出冊。

同埋，同班同學男女朋友之間分手，男嘅忍受唔住被飛，用鏹水潑向女嘅，女嘅身體大範圍嚴重受傷，完全毁容加身體變得極虛弱。男嘅行兇後企圖自殺，之後被警察阻止後就拉撚咗，唔知係判嚴重傷人定係企圖謀殺，呢個都應該就嚟出得冊，出咗都唔定。

唔好相認。

我比較有興趣嘅係你係點聽返來？

有冇興街自爆班別
17年畢業生
6B班

定係姓區

有個呀Sir係圖書館用大聲公叫同學靜啲

金兄？

中學就唔多記得，小六畢業營就有個女仔畀人蝦然後話跳樓，堅係爬出去，另一個女同學用力扯返佢返來。

鄭軒係我師兄